Hallo, ich werde meine Fragen an die Beamten stellen und sie beantworten:

Technische Entstehung des Internet (TEI) - Wenn du dich um Hilfe bei der Erforschung und Entwicklung eines technologischen Systemes möchtest, kannst du es an die Beamten stellen, die sich mit dem Ausbau und der Umsetzung des Technozentrums für Innovation in Europa (TEI) auseinandersetzten. Sie können die Entstehung des Internet bestimmen und dabei beraten werden, ob das Projekt erfolgreich sein wird oder ob es technische Schwierigkeiten oder Probleme gibt.

Einziger IT-Support - Wenn du nach einem besonderen IT-Problemlösungsunterstützungsangebot suchst, kannst du es an die Beamten stellen, die bei der Entwicklung und Umsetzung von Projekten wie IT-Support für Bedürfnisse von Anwesensten oder Geschäftspartnern, die Sicherheitskonflikte und Entwurfslosung der Infrastruktur fördern. Sie können den Prozess des Problemsbekämpfens und der Lösung des Problems beraten und dabei Beratungen teilen, die es dir helfen können.

Behandeln Ihrer Anfrage - Wenn du eine Anfrage an unsere Beamten stellen und uns dazu bittern, sie zu beantworten, kannst du es direkt über E-Mail senden oder es in einen anderen Format vorschlagen. Die Beamten sind in der Regel sehr freundlich auf die Anfrage und helfen dir bei der Lösung Ihrer Fragen. Sie können die Entscheidung des Problems oder der Situation beraten, die Ihre Anfrage beeinflbt hat.

In jedem Fall müssen wir unsere Hilfe annehmen oder es in einem anderen Format vorschlagen, so dass du bei der Beantwortung Ihrer Fragen und Projektaufbau-Probleme künftige Hilfe von unsern erhöht bekommst.